西記者:C.朗拿度今年拿不到歐冠盃就將離開祖記 回歸曼聯

在「La Sexta」電視頻道的《Chiringuito De Jugones》節目中，西班牙媒體嘉賓Eduardo Inda聲稱，如果今季拿不到歐冠盃，那麼C.朗拿度將尋求離開祖雲達斯，返回曼聯踢球。

「C.朗拿度可能在賽季結束後離開祖雲達斯，如果他們不能拿到歐冠盃的話。」Eduardo Inda說，「他到拖連奴，就是為了嘗試在第三傢俱樂部拿到歐冠盃，但祖記的情況正在變得複雜起來。」

「祖記現在想簽普巴和麥巴比，我認為這會是非常困難的，尤其是第二筆交易。由於工資上的限制，如果祖記想簽新的大牌球員，他們不得不允許C.朗拿度離隊，因此這種可能性（C.朗拿度離隊）正在變大。」

C.朗拿度從2003年到2009年在曼聯效力六年，和紅魔有著感情橋樑，而曼聯有財力簽下葡萄牙人，一旦真有這種機會，雙方恐怕都會認真考慮。

返去爭霸氣盃？

愛回家

朗哥返曼聯就好睇

根本想返曼聯養老

背叛佩雷斯既下場
你認下錯咪考慮買返你囉

6樓肉酸狗

返曼聯都唔會攞到歐聯架喎
返皇馬機會都仲大d

咁就快有新版波衫賣

返皇馬要交貨
返曼聯唔洗

邊個會去曼
又撞番bale

咪仲難左

乜鳩

番黎曼係想高薪養老, 得閒屌下英國妹
唔想再煩爭冠咁解

繼續吹

知唔知祖係邊

新球迷原諒佢。

牙朗點肯咁早退休

sor真係冇睇開意甲
淨係知又有隊波叫拖連奴

去巴塞實拎到

so sir玩英人幻幻㗎

香港叫開果個城市做都靈，所以你搞錯左好正常

曼聯抬價部

收皮啦 邊個番黎同你執屎 叫隻比目魚肌幫你爭歐冠盃啦

巴塞拎條鐵咩 靠美斯一個 美斯一到大賽又隱形

以前啲譯名好靚
叫拖連奴即刻變左普通地方

今年大熱有咩隊先

利 熱

美斯一日未退
佢都唔會退

曼城大熱左幾年啦

西班妹，意大利妹呢d拉丁種好屌過英國妹啦下嘩

人地屌到厭轉口味喳

黎巴塞啦

華維迪唔買垃圾

廢老幫我含撚啦

應該係放棄返去養老㗎喇

其實都靈同拖連奴應該係兩樣嘢嚟

返士呠亭養老唔好

出唔起人工，佢去曼養老都分分鐘30萬鎊

Torino=都靈=拖連奴=杜林

ching型到

年年都吹架啦 又當曼聯係兵仔呀

呢樣我唔怕認

以狗嚟講叫型

又返 36歲了

本是同根生 相煎何太急

97前：維珍尼亞

97後：忽拮黎牙

拖連奴係意大利文，都靈係皮埃蒙特文，不過香港到依家好似都係叫都靈多